用公司電腦，班IT係咪隨時睇到我部電腦做緊咩？

想問下咁多位🙏🏻
有無人知道用公司電腦wtsapp web，會唔會有機會比公司知道我ge對話內容ga？
或者佢其實mon緊我做緊咩而我完全唔知？
謝謝

香港d IT 有撚咁勁咩

連你底褲係咩色都睇埋

係啊 睇少d 咸網

你唔好打字, 用錄音就得

要特登解嘅都解到
但一般用FIREWALL係MON到你用咩程式，MON到會落POLICY截，唔會特登解密內容

但有朋友話有啲軟件可以監控睇到我個mon即時劃面，但我係完全唔知佢mon緊我！

係咪架？

要睇下你電腦有無裝嘢
係可以做到

中哂招 唔該哂

睇下你咩公司咩部門，大公司邊得閒mon住你。。。。係細公司老闆又變態先會咁做，放心用吧

VNC viewer

洗撚公司it咩，讀書果陣，個professor 嘅電腦都可以睇到每個電腦做緊咩啦

師兄，記唔記得你返學上電腦堂
老師點將你部機轉做佢電腦顯示既野

有裝野可以睇到

係唔係鮮明咗好多又驚咗

global公司好多有條team做security
你做d咩人地要知有幾難

要睇下你部機有冇裝監控Program

知

為了提高內網信息安全，增強新時期應對各種案件的能力，香港廉政公署需要對香港個分支機構的計算機系統進行統一管理。 IP-guard協助香港廉政公署部署了一套完備的內網安全系統，實時掌握公署的信用安全狀態，為公署進一步加強執法水平，維護社會秩序提供了強大的技術支撐。

成間公司咁多人,咁得閒睇你上緊咩網
IT狗隨時自己都睇緊股票上咸網

之前深圳公司測試好好玩
整左舊唔知咩1U既router咁樣物體
見到有人玩天龍八部
我篤灰條友比人炒撚左

得罪我既firewall block撚晒佢

Failed

我讀小學個陣做it管理員已經可以啦 熄你機都得

你當係啦

有裝software 咪睇到你部機做緊咩囉

我讀小學果陣用pe,佢有佢痴線,我有我上網